尋日我幫老豆interview左一個見工既ive仔

之前都in過幾個大學生
有上進心，有禮貌
我心中都開13-15K比佢地

但今日有個ive仔大熱天時著全套黑西裝來見室外推銷
同佢吹兩咀英文又唔識
又話好有誠意
比我串左幾野
之後我問佢有乜理由大學生要求人工15k
佢又學人要求15k

Chok佢幾下
跟住佢自已開價8k

Ive仔真係

不過我都會比機會佢
因為已經請左兩個大學生
兩個都有$15800一個月（加佣）
再用8k請個ive仔做佢地助手

等大學生努力跑數幫我老豆賺錢錢

今日大熱天？
0 分重作

DLLM

見好多ive仔 Candidate

真係浪費時間

從此改左policy 唔請ive仔

請人ad都加左 bachelor degree or above is a must

但ive仔唔識字

照掉cv來

浪費時間，浪費地球資源

我有個學生同你講野一L樣
不過佢弱智嫁

你係ive仔

Ching 你係咪有讀寫障礙